一陣有冇人去car meeting??

好多正野

勾你老母臭西返去食草

好多差佬係門口

應該會勾番幾部做下樣

Btw搞手部rx7好撚正

巴打 我見你對車都有研究 可唔可以加個tg交流下

係咪已經完左

勾車中

個場唔掂 又細又焗

邊度有

好多人喎

普通版R34都俾人圍

影多啲
等緊你update

冇興趣影我嚟睇only

幾百人跟住兩個沙展行

頭先見到有架s2000坐拖車黎

而家咩情況 係咪勾緊

圓芳？

勾晒MK仔夜晚嘈天巴閉嘅車就岩

好撚多s2000

係鬼勾咩 啲差佬早就走晒

冇圖討論

周圍都係圖啦

一出門口勾左啦

天橋口